大陸妹好撚正

相處過真係feel到個分野

城市妹定係鄉下妹先

圖？

城市of coz

比人呃左都唔知咩事

感情世界邊有呃唔呃

我出錢佢出溫柔，同雞一樣明買明賣幾公道

港女其實仲衰撚過啲姿客

尋晚約咗出嚟爽完，好屌過港女好多